其實坐監都幾正。。。。

唔駛返工有飯食
有病一定有得睇醫生
唔需要有人生目標

咁你唔坐？

樓主你都係縮返入你老母個閪內取暖算啦。

不過入職條件難
你想終身既 一定要殺下人 (唔係個個做到)
你偷下野 強下姦 幾年係咁出出入入...都幾煩

坐監有得睇ＡＶ打Ｊ嗎

玩屎忽都得，你喜歡啦

鼓吹殺人，你好快會被ban ac

其實死都得
工又唔使返 醫生又唔使睇 冇病又冇痛

如果你係監獄被欺凌就仆街，日日幫人執番鹼

女人好者應該唔會比人欺凌掛

好

個屎眼仲會俾人填滿

好羨慕呀朗

要開工架

入面有好人好者？

大把厭惡性工作你做
唔洗開工？

學校都大把欺凌啦，更何況監獄入面班犯？

可唔可以算擇唔做， 都終生， 重有咩怕

(表面上) 又唔可以體罰

邊撚個話唔洗返工...係入面要做野架,例如馬路果D路牌咪係坐緊監d人整,又冇自由
如果依照樓主既要求,緊係食老綜+住公屋啦,簡直係人生贏家
有錢洗,有屋企,唔洗做,儲下錢得閒去吓旅行

坐監人士對社會貢獻大
係唔錯嘅出路

係架 終身個啲至少有咩病痛都一定有得睇醫生

如果坐到獨立監倉仲正，至少好過住劏房

見你好人好者先恰得勁，尤其你呢D油頭毒撚

幾個同事４Ｘ－５Ｘ歲
開始周身病
如果佢地坐監就一定可以獲得適當治療
仲唔駛錢 此消彼長